李家超：正式撤回條例

大家記住五大訴求，缺一不可
繼續屌埋落去

釋出善意
四大訴求，缺一不可
by the way，為答謝林鄭一直以來既鼓勵
進加左條「解散警隊，刻不容緩」